其實一個人會唔開心都係因為太得閒

此post已完 多謝收看

睇得岀你好得閒

她笑了。

我說，你為何笑了。

她說罷，我也笑了。

開懷大笑。

哈哈哈哈哈哈哈。

我究竟笑甚麼？

笑你入咗黎睇呢個post。

虾虾虾虾虾^__^

大家仲明唔明咩係愛情嘅真理

係 所以好撚唔開心
但又好自虐唔想搵世藝
大家一齊嚟享受吓唔開心嘅樂趣

最緊要開心！
但笑又唔代表開心
咁你開唔開心